十八區快閃 - 戰術更新

呢幾日快閃好成功，黎緊係一場長場作戰既格局，

現階段重點要放係2個政府春代，一個係經濟，另一個係政府決策

1. 大家努力多一排，所有紅色資本店肯定收曬皮，所有國家係所有國家都對香港發出旅遊警告，旅遊業重創，商人會不斷撒資，唔會再有注資動作，變相香港不再吸引外資，有錢五毛唔會再敢買香港樓，香港人呢刻都唔敢買，樓價回到SARS時，。

2. 我地要話比政府聽國際聽，政府4/10落下一個世紀錯誤決定，呢個決定足以令香港變成廢港！大家攬炒。一定要比全世界知道香港政府呢個禁蒙法係核爆級災難性決策。一定要令政府所有高官同行會成員懷疑自己人生，令佢地知道佢地親手將香港推去死亡邊緣！

重點再講下快閃戰術更新版：

1. 我地呢幾日18區咁成功，主要係黑警未習慣對應呢種模式，但相信之後好快，係好快揾到方法對應，包括人手調配。所以每區手足要先知道自己個區既包圍網黑警會點set , 從而預先安排返家路線，大家要先代入popo嘅思維，用佢地既想法去作出假設，一定要預早諗定點走。

2. 店舖既裝修呢排好美觀，大家都希望見到更美麗既街道。除外紅色資本外，3萬隻POPO都係要清算。但呢刻我地仲係太善良，就算100對1隻popo,隻popo都可以有條命離開現場。所以如果要搞popo,先搞佢地啲死物，佢地啲老婆，除左真老婆外，第二個老婆即係車都要搞，佢地住係我地出錢既宿舍有乜資格坐私家車！大家可以去TG先拿一份狗車list車牌，係街度搵到、停車場搵到就要裝備改裝佢架車，特別係警犬宿舍附近啲停車場，會比較易搵。

3. 街坊請幫手落樓接放學，街上太危險，有愛既街坊落去接下啲迷路、因無車搭既香港人，可以既話比杯暖水，而家年輕人付出太多，作為中年香港人希望大家可以實際支持香港年輕人！

4. 有關POPO扮示威者插入隊伍之中，雖然話會浪費好多資源去搵popo, 但我認為係值得，因為快閃重點係手足安全至上，寧願先搵到cosplay popo，另一個搵到popo既好處係可以鶳 ，落單popo我會形容為黃金機會，應承大家，鶳甚至斷手腳！令到以後黑警先唔敢亂放cosplay popo ，以後快閃如果少左cosplay popo會相對安全些保護返手足安全。鶳popo有一個重點，就係要先制服佢，特別係雙手，千萬不要只用硬物攻擊佢，一定一定先制服佢雙手，千萬不要比佢有機會拔槍！！

琴晩唔知點解有個叫孫中山既巴打係夢入邊同我講以上內容，奇奇怪怪咁，大家識唔識解夢？

推

support
push
you know the area, you can find the safety house easiler
flash and disappear
good tactic !!
very good
not worry about MTR...all the way ... go away

Push

只拆民建聯，絕對冇人有野講
反蒙面法係佢地搞出黎
點啊解唔針對佢地，而搞中資
一直拆360，中銀只會比人覺得係搗亂
拆民建聯就係表達不滿法例
有針對性啊，手足
琴日拆咁耐，民建聯咁多辦事處都未拆到

所有保皇黨都必須清算。